條女太靚, 一見鐘情

可惜佢太賴, 同不自愛

伯母太靚 一見鍾情

唔比你意淫佢

你鐘意直接屌你老母多D?

其實咩叫太靚
靚過頭 靚得制？

因為你係痴漢跟縱我

點太賴法？

唔番正常工，做意淫工作

你有思覺失調，係時候要check下好d,,..